宜家係咪唔搞黑警，轉搞消防？

成個連登 已經無人再提黑警
個個post都話搞消防

黑警甩難

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Why not both

all